樂高星球大戰:完整傳奇實況-現代Lego Game始祖

11月13日: Day 471
10:00PM-11:00PM
遊戲:樂高星球大戰:完整傳奇 (Day 1)

一直想打樂高game，目的睇下成個系列有幾抄冷飯，首先開坑樂高成名作星球大戰！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: